男跟女賭啪啪啪誰先累 戰到第七回不幸身亡

一名奈及利亞女子將出庭受審，因為她涉嫌跟一名男子進行性愛馬拉松，害死男子。
據《dailysun》報導， 奈及利亞刑事部門，逮捕了一名在拉哥斯飯店進行性行為的女人，因為一名叫做戴維(Davy)的男子，跟她賭5萬奈及利亞奈拉(約4200新台幣)，看誰會先啪啪啪到累，但強中自有強中手，男子在進行第七戰的途中身亡，女子立即向飯店人員求助後，才讓事件曝光。
女子隨後被帶到警察局，警方表示，將根據驗屍報告決定是否起訴該名女子。（即時新聞中心／綜合報導）

轉個角度諗,佢係死之前啪啪啪左7次先死

男人同女人比?
男人下下有嘢出架喎, 女人喺度震

個表情...爽死了

乜撚野地方黎

尼日利亞

非洲雄獅都死

最正嘅死法

係...呢樣野白痴先會男同女鬥

睇到強中自有強中手到笑左

個男以為自己好著數呃到條女任啪

2&b

覺得條仔有食咗偉哥
條女就爽啦 乜都冇食 零風險

女真係好撚爽，震一震又可以再嚟過

爽死了

其實女人真係嚟咗嘅話 同男人射精差唔多 都係會有荷爾蒙產生 會令到人覺得滿足 攰同想瞓

女人唔洗食偉哥 就係最大分別

班青頭仔未扑過野

之前仲以為女人好著數
即係女人來完之後都會渴睡?

今次外賣仔何金銀戰術運用成功

沒有耕壞的田 只有累死的牛

呢個係開心死

這個故事教訓你永遠不要小看你的對手

條女贏到開巷啦
嗰5皮嘢抵你拎

屌四粒鐘 纖腰猛動 像做了一晚泥工

點計都係笑喪

黑人畫成白人

精盡人亡

人屌人 屌死人

原來大丈夫入面講既人體極限係真既

真。一夜七次郎

真一日七次

金瓶梅
第七十九回
西門慶貪欲喪命 吳月娘失偶生兒

一己精神有限，天下色欲無窮。又曰“嗜欲深者生機淺”，西門慶只知貪淫樂色，更不知油枯燈滅，髓竭人亡。

李小龍死法

真一晚七次。

證明係非洲 女權既威力

牡丹花下死

一晚七次男（己死）

4200台幣屌7次
平均一次唔洗2舊水港紙

平常人一晚只有一次，三分鐘已經終止

只有耕壞既牛
唔會有耕壞既田

下下噴水既女仔點計呢
不過都係尿黎, 無料到

黑人真係好勁

你俾呢啲圖打發我

我試過頂盡 7 次
利申: 10 年前

同青頭+唔讀書嘅連登仔講

牡丹花下死 做鬼也風流

你都傻,而家講緊你得嘅話屌足十獲都唔使錢仲有一千蚊收

潛力圖

可以告條女乜罪

我每日啪一次啪七日 都唔洗死有得啪落去

含笑而終

梗係男人辛苦

條女黎足七次就話
現實根本無可能條仔射七次,條女黎足七次
係咪睇av睇上腦

邊首？

唔識Google?
Richard Billyham都未聽過？

快點強姦我..

至少人地係啪啪死
唔係老弱病死

笑撚死

牡丹花下死，做愛輸五舊

戰死沙場

Nigeria黑鬼黎

非洲雄獅係喀麥隆

超霸鷹先係尼日利亞

要俾錢㗎
個男係本住又食又拎嘅心態

點解示意圖膚色咁白

谷到咁盡 超人咩 應該食咗藥夾硬頂住

佢地想瘋狂做愛藉口黎遮,

係

又唔一定嘅 唔使咁灰巴打 咁實有啲女仔係大食啲

靈堂四隻大字寫咩好？

渣架

下

真真正正既陣亡

急性腎衰竭

但次數以男人射精黎計
男人射精次數多數多過女人高潮

碌野太細
比著黑鬼碌野長30cm 圍10cm
兩次就屌到佢乾水 屌到佢個閪裂開

原來係咁

女人係被動 完全唔使郁 而且只係容器
又無聖人時間
完全係屌足72小時都唔會有問題

唔使好似男人咁要維持勃起狀態
又要係咁用力抽插

樂極生悲 早登極樂

認輸咪算囉
屌到死左唔值啊

但身體負荷相比之下好細呢
啲女人直播自慰成粒幾兩粒鐘係咁震同出水仲笑笑口

65346420

好過係香港返工返死

依d真係叫屌撚死你

識咁諗就唔會賭啦

如果係真係好慘 假設個男黎7次，條女先可能得個兩三次

屌到死

其實唔係真係佢咁講
女人係會攰下既 但比起男人個攰既程度一定差好遠
女人的確可以黎好多round, 的確每黎一次都會攰一下 聖人mode一下 呢個時候都可以好好訓 但其實回復時間好短 黎完1分鐘內被人引誘下刺激下（重新前戲一下）已經即刻可以再黎 你有功力既 可以一晚連續黎n次唔停都得 尤其陰蒂高潮

利申 聽痴線女仔朋友講

個白痴無常識
我唔肯定外國有無香港咁密
但香港一條北姑一日可以做廿幾個客
做足七日, 日日瞓醒就做都無事

有無人都想同我賭下

個死樣笑得咁開心

假高潮梗係唔覺攰啦
有幾多女真係高潮到

到底有冇啲屌死女嘅新聞

條友傻架 D女一日接十幾廿次客都得wo

有 黑色大肉腸 頂爆子宮

客點同呀
你諗吓自己係女人
對住禿頭哨牙呀叔都高潮唔落啦
十個客可能一次高潮都無

2018達爾文獎候選人

有! 印度強姦案!
條女太細個未發育咪會插爆器官
同一原理, 射完再搵啲粗大嘅嘢插入去咪一樣會插爆, 印度每年死好多件, 最轟動係巴士輪姦案, 直頭成隻手插入去玩子宮! 聽到條J都軟

個圖唔係應該用黑鬼

贏左咪算囉 仲要攞人命
即係當我奔雷手文泰萊流既姐

邊到係奈及利亞?

新AV題材

渣ga

唔怪得之女人可以有咁多次高潮

唉,又多種方法殺男人
宜依種方法100%成功

男性懲罰者

屌死咗

精盡人亡

我試過啲精頂盡可以射穿牆
利申：10 年前